На дороге длиной $L = 50\unit{км}$ между городами $A$ и $B$ образовалась автомобильная пробка
протяжённостью $\ell = 10\unit{км}$. От города $A$ до пробки машины едут со скоростью $v_{1} =
50\unit{км/ч}$ при плотности потока $\lambda_{1} = 55\unit{авто/км}$, в пробке~--- с некоторой скоростью
v при плотности потока $\lambda = 220\unit{авто/км}$, а после пробки~--- со скоростью $v_{2} =
100\unit{км/ч}$ при плотности потока $\lambda_{2} = 30\unit{авто/км}$. При условии, что протяжённость
пробки не меняется, определите:
\begin{enumtask}
    \item С какой скоростью $u$ и в каком направлении смещается пробка?
    \item С какой скоростью $v$ едут автомобили в пробке?
    \item За какое время $\tau$ доедет автомобиль из города $A$ до города $B$, если в момент его старта
        пробка находилась посередине между городами?
\end{enumtask}